(輸左幾多)2018股災年圍爐

又係時候報報數
全年正股輸左14萬
呢兩個月執返3萬

話做淡賺左幾廿萬 出返去啦 DLLM

做淡賺左幾廿萬

正股帳面賺緊
牛熊就發左場夢咁
賺完輸番
冇哂profit
唔知玩來做乜

正股坐到2046

正股。。。40k

正股帳面輸緊8萬，鬥長命